[即時] dahood向Vans割蓆

dahoodhk
特別通告：
-
鑒於早前VANS全球舉辦的CUSTOM CULTURE設計比賽引起爭議，我們集團經詳細討論後，決定由即日起暫停集團旗下3間VANS加盟店的營運業務，直至另行通知。不便之處，敬請見諒！
-
以下為本集團受影響的VANS加盟店：
旺角朗豪坊6樓618號舖
旺角花園街11號地舖
旺角花園街102號地舖
-
DAHOOD
2019年10月5日

咁撚有骨氣好正啊

秒割wo
咩事

咁夠薑

驚被裝修

咁有骨氣

驚俾人裝修嘛。仲唔光割咩

支持 要懲罰佢

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

支持

好多MK潮店網店跟得好緊架

驚俾人拆

施展魔法中

這就是霸氣

五大訴求都冇句 叫香港人點信你

藍罷買

旺角近新寶間vans好似係dahood

唔理驚定型
係同路就多謝佢

［執倉］整理兵器倉庫

型！

catalog個d都有得買vans
又會唔會割呢

碌旺角嗰啲潮店ig
個個都6月開始罷工 送水咁滯

即割你仲想點

岩啦, 好過事後先澄清

即割 做得好

Vans 仲好意思話自己off the wall

秒割

睇定啲先，可能唔想裝修姐

應該啦市道又差左 本身都要執幾間，又順便割埋，手足爆美心已經比晒訊號，做得好
再強調一次：美心一定收皮！殺一儆百

光復香港

時代革命

執埋鋪都算係咁

好撚型

M

N

咁快割

咩本身都要執幾間 dahood vans 專門店本身得依三間

做得好

第一次覺得dahood咁撚型

推

用錢懲罰dahood

割蓆割得快

dahood 識做人

真唔真 成間鋪都vans

Billy好波！！！

太古集團 垃圾

罷買咋喎
唔洗驚呀

對唔住 我口臭 只係想抽下水

賣鞋做年輕人生意 好難唔割

vans單嘢罷買就得
如見到手足裝修請阻止

原本就無人要幫佢裝修

可唔可以解釋下。。。睇唔明
姐係旺角果三間舖唔再賣Vans? 不過照賣其他鞋?

好波 支持割

有冇vf 嘅員工講下vans依家班marketing 係咪被屌到上天花板呀

Dahood 姐係vans 個brand 既揸fit 人？
乜Vans 係加盟架

我覺得佢似割蔗多過怕被裝修

咁都唔明
點先明

即係好似i.t咁
入好多唔同brand

你肯割 我地就支持

Good

用港幣懲罰佢

唔會啦 分分鐘上海office點名讚添
根本香港office成班都無腦
Target customer一路都唔係香港人

依家明勇武點解要幫其他人裝修

H

VF係總公司
Dahood係特許經銷商

認真，唔好幫Vans裝修

push

Agger

驚撚到佢

姐係vans專門店有分係vans自己同其他鞋鋪開
nike adidas都係咁玩，有分品牌自己開同其他鞋店開既專門店

pish

CATALOG 係Swire resource Swire D 子公司
真係唔知會唔會割

同個日馬場一樣,乜都無做但效益好大

肯割已經算係咁

多謝多謝

佢地好多TARGET都係年輕人,藍絲廢老鬼會幫襯佢地咩

你有乜嘢證據?
99% 前線sales + office員工全部都係黃

申利：識裏面好多人，好多都有發夢

清楚知道自己目標顧客係邊啲群體

如果係真嘅，咁就唔好淨係罷買vans啦，VF期下所以牌子都要罷買啦

又迫商人去親中囯？

靚割

紅衛兵年代加句毛主朗萬歲先無事？

即割仲想點，唔爆買唔罷買咪算

跟住大陸Dahood又會同香港Dahood割 信唔信😂

邊個再話裝修無用 邊個就係鬼
琴日smartone比人話ban左lihkg都即刻出黎講

要懲罰

好簡單，Google下咩叫特許經營

即刻割，得左

721

有個提議 如果大家屋企有Vans 聽日一齊著去銅鑼灣 (千撚其唔好特登買) 然後聚埋一齊影鞋相 tag Vans 同#香港指定抗爭鞋 跟住輸出大陸
大家點睇

不如買對白色再油到果對咁

算你醒啦

笑咗 不過態度正確 做錯就認

唔割嘅話旗下全線品牌冇人買仲要裝修
都咪話唔撚驚

Remark先

未到裝修，最多罷買

低能仔又帶風，屌你老母

推 好好好

要好好懲罰佢

好快手

主要都係Vans TNF Timberland
其他是撚但啦無人識

屌而家變到唔支持反送中就要割咁
係咪順我者生逆我者亡？
唔該各位搞清楚要對準既係政府
而家割蓆擺明係驚俾人爆鋪/踩場
唔怪得出面有人話愈黎愈似67暴動

得啦得啦

特登買咪俾佢賺
原本有就支持畫大佢

又多一間舖可以裝修

喜聞樂見

不過唔明點解又會變左裝修既功勞

杜汶澤係咪都係驚比人獅鳥先唔再著？

太古垃圾啦

dahood
唔出聲都冇乜事 但主動撐

正，割到咁大力

啱！就係要呢啲

即係咁 拎完美金要用先得 本人強烈建議所有黃店接受美元交易

咪戇鳩

KB直頭係Vans代言人咁款
佢又割唔割呢

咁真係唔關佢事
唔好亂用裝修

難得有公司咁高調撐我地
一定要好好鼓勵下佢

好波！

《城市論壇》你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？

+1 割係做得啱 但都好基本 要有幫手先懲罰

笑撚左 裝修完就用哩張

Share 岀去！
香港鞋香港人著!!!!
廢物再利用!!!
Vans係垃圾不過唔洗掉咗佢嘅
發揮創意，將你對7look鞋變成HKer edition!!

只要你有對vans，用塑膠彩將佢油到好似對光復edition咁!!
(注意:唔洗好detail,最緊要睇到外側頭盔同鞋頭雨傘圖案)
實行廢物再利用
著去發夢又好，著去行街又好
冇理由俾錢買完就咁掉咗佢俾錢佢賺架？
(千其唔好特登買對新既黎油!)

佢下架，我地同佢上架！香港sneakerhead,為香港發聲!!!!!!

有更好建議，請各位不斷更新
下面附上光復edition用作參考

#香港人反抗
#光復香港時代革命
#口罩都冇得戴
#唔係連油對鞋都要諗呀
#shameonvans
#以後不買vans
#antivanschallenge

骨氣

Ok喎呢張野

貼堂

迪士尼

柒牌板仔鞋

訓咗幾耐 仲反送中
依家係革命 對付政權呀
係良知嘅問題 唔止係藍黃 ok？
無論點都唔會割蓆

呢啲鋪頭主要做後生仔生意
邊會敢得罪啲後生仔呀
你估個個好似精品個老細咁on9咩

其實花園街個間都成日無乜生意,可能搵籍口割埋

#香港指定抗爭鞋 輸出大陸呀！

respect

唔一定嘅 咁Dahood可以係真心唔撚服vans個決定
更何況target market全部90後 在公在私割都合理

支持支持

要罰

應該係怕果間比人爆左姐

Dahood 生意都係香港為主，發聲都大聲啲

驚裝修啫

幫襯
有冇其他鋪

型

罷買得啦 唔洗裝修

唔覺得係驚裝修，d舖租咁撚貴，同埋都無人話要裝修
支持

難得一見嘅良心企業support!!

唔好成個支那人咁逼人講「一點都不能粉」咁啦好嗎

驚撚到

仲快過連登仔

有連登仔網上講過

個個波鞋group同ig shop都割曬

所以話真係人善被人欺 馬善被人騎

叻仔

割得咁撚快

Vans單嘢做咩？

最近咁岩出糧想買波鞋

Push

有骨氣好型

型撚到

割得好

推到用呢張

千祈唔好咁講
我哋唔係橫行霸道

另一方面其實就算佢唔割都唔會有咩問題
不過割咗更顯得佢有骨氣

有另一款design出咗
大家快啲投

雖然唔知Dahood係驚定還是有風骨
不常都非常支持

又要用錢懲罰？

威水！好波

好似仲有Timberland 果d,
一陣因為Vans而牽連埋其他咪仆街

割：係正常作法

Support

Up

又可以俾錢了

好撚癲

割得好, 唔好理佢係咪怕裝修, 總之企係我地果邊就係同行者

唔投 我要原本嗰對

合理

快啲去懲罰dahood

撐香港人 多謝你
要幫襯

可能真係咁real呢

聰明

North face 呢？

其實Vans 都唔好著

都係本身果對靚d

驚比人裝修？

Well done

割得咁靚係唔係要懲罰下佢

個品牌target係後生仔
唔割留番比廢老幫襯咩

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

其實真係好醜 vans成個叛逆形象冇曬 明明俾佢個設計贏左全香港都會vans出街幫你免費宣傳

大家！！ dahood其實只係唔想被裝修 絕對唔係同vans割蓆 唔好亂吹風！！！

應該冇乜關係
嗰3間舖係專賣vans嘅好似
佢驚俾人裝修姐
我都覺得有post因為喱件事鼓吹裝修vans係戇鳩行為

最緊要係睇邊班market 潮牌唔通叫班藍屍廢老買咩

Blocked

用錢懲罰佢

完全冇人理呢張圖 唔好再講佢即割好黃

Dahood老細 係反對雨革的

阻膠繼續話裝修冇用啦

VANS員工接近9成黃 連個倉都有連儂牆
大家要裝要貼唔好攪到自己人

佢牆頭草最多罷買佢 唔做下下裝修既

多謝你

係咪冇人理？？？？？

旺角既vans鋪係由Dahood特許經營，其他就由返VF經營

一句講晒，商業決定

1)4年前
2)今次唔表態仲割埋VANS咪由佢

Dahood而家班員工黃唔黃就唔知
早幾年班管理層就藍既
諗都諗到 佔旺搞到無生意仲會唔會撐你？

我希望大家唔好盲撐

要去買鞋喇

多謝割蓆

你地接納到hocc
點解接納唔到一間咁快表態既公司？

有骨氣！！！

起碼有sense到 可以觀察先

唔駛下下即刻反手就裝修

呢個反應證明d鋪好驚手足裝修 係好事定壞事
切勿去得太盡 我地要抗政權 鋪頭始終係副線

真係割得勁快

罷買都唔得？有話要幫佢裝修咩？

正

真係有

哇，推啦

個別唔用腦既人姐

佢秒割証明佢當手足真係暴徒
當左所有同藍店有關既都裝修呀

Dahood靠vans起家 生意又全靠走水貨番大陸

有d野唔洗多 一個就夠

割得快
藍罷買->黃懲罰
失都變得

Catalog=太古=國泰大股東

全民魔法師

本身仲想買番對vans 依家不了

123

5年前拎出黎講？
咁同文革有咩分別？

賺人仔先

G持

咁型得唔得

唔覺得係向Vans割蓆

只係既然有風險就封左蝕本門先

唔撚通你會見到d廢藍絲狗會買潮野著咩
好簡單既marketing strategy

開新 po?

人民同錢
佢選擇人民

對鞋係你自己畫上去/Tag上去，係唔會燒到佢果疊

唔通係張支銀印既銀紙上面寫「光復香港，時代革命」
啲人見到就當佢係反共前線咩

直接罷買罷著就夠
根本唔洗搞咁多，仲幫佢宣傳賺曝光率

唔係諗住咁樣過到骨啊麻 ？ 又扮黃？

深藍扮黃

佢扮撚哂黃講大話
見咁撚多人信，我去留言同啲人澄清返
點撚知佢del我留言+block鳩我

冇膽匪類唔夠膽做真小人，死偽君子

佢大可以澄清，但佢del我留言同block我
立場係咩唔洗講啦

幫你推下

呢D公關咪醒囉